
# Aquesta pàgina encara no te dades!

Vols contribuïr a la Wiki?

[Descobreix com!](contribute.md)


# FGC

## Anotacions

Aquí es poden escriure trucs o anotacions varies, tipus: sempre hi ha revisors a partir de X parada, 
a l'estiu posen controls, etc... 
    
## Línies
    
* [L6](/lines/l6.md)
* [L7](/lines/l7.md)
* [L8](/lines/l8.md)
* [S1](/lines/s1.md)
* [S2](/lines/s2.md)
* [S3](/lines/s3.md)
* [S4](/lines/s4.md)
* [S5](/lines/s5.md)
* [S6](/lines/s6.md)
* [S7](/lines/s7.md)
* [S8](/lines/s8.md)
* [S9](/lines/s9.md)
* [R5](/lines/r5.md)
* [R50](/lines/r50.md)
* [R6](/lines/r6.md)
* [R60](/lines/r60.md)
    
## Estacions
    
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [St. Gervasi](/stations/st-gervasi.md)
* [Muntaner](/stations/muntaner.md)
* [La Bonanova](/stations/la-bonanova.md)
* [Les Tres Torres](/stations/les-tres-torres.md)
* [Sarrià](/stations/sarria.md)
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [Pl. Molina](/stations/pl-molina.md)
* [El Putxet](/stations/el-putxet.md)
* [Avinguda Tibidabo](/stations/avinguda-tibidabo.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [Muntaner](/stations/muntaner.md)
* [Sarrià](/stations/sarria.md)
* [Peu del Funicular](/stations/peu-del-funicular.md)
* [Baixador de Vallvidrera](/stations/baixador-de-vallvidrera.md)
* [Les Planes](/stations/les-planes.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Valldoreix](/stations/valldoreix.md)
* [St. Cugat](/stations/st-cugat.md)
* [Mira-sol](/stations/mira-sol.md)
* [Hospital General](/stations/hospital-general.md)
* [Rubí](/stations/rubi.md)
* [Les Fonts](/stations/les-fonts.md)
* [Terrassa Rambla](/stations/terrassa-rambla.md)
* [Vallparadís Universitat](/stations/vallparadis-universitat.md)
* [Terrassa Est. Nord](/stations/terrassa-est-nord.md)
* [Terrassa Nacions Unides](/stations/terrassa-nacions-unides.md)
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [Muntaner](/stations/muntaner.md)
* [Sarrià](/stations/sarria.md)
* [Peu del Funicular](/stations/peu-del-funicular.md)
* [Baixador de Vallvidrera](/stations/baixador-de-vallvidrera.md)
* [Les Planes](/stations/les-planes.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Valldoreix](/stations/valldoreix.md)
* [St. Cugat](/stations/st-cugat.md)
* [Volpelleres](/stations/volpelleres.md)
* [St. Joan](/stations/st-joan.md)
* [Bellaterra](/stations/bellaterra.md)
* [Universitat Autònoma](/stations/universitat-autonoma.md)
* [St. Quirze](/stations/st-quirze.md)
* [Can Feu | Gràcia](/stations/can-feu-gracia.md)
* [Sabadell Plaça Major](/stations/sabadell-placa-major.md)
* [La Creu Alta](/stations/la-creu-alta.md)
* [Sabadell Nord](/stations/sabadell-nord.md)
* [Sabadell Parc del Nord](/stations/sabadell-parc-del-nord.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [Colònia Güell](/stations/colonia-guell.md)
* [Sta. Coloma de Cervelló](/stations/sta-coloma-de-cervello.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Can Ros](/stations/can-ros.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [Colònia Güell](/stations/colonia-guell.md)
* [Sta. Coloma de Cervelló](/stations/sta-coloma-de-cervello.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Can Ros](/stations/can-ros.md)
* [Quatre Camins](/stations/quatre-camins.md)
* [Pallejà](/stations/palleja.md)
* [St. Andreu de la Barca](/stations/st-andreu-de-la-barca.md)
* [El Palau](/stations/el-palau.md)
* [Martorell Vila | Castellbisbal](/stations/martorell-vila-castellbisbal.md)
* [Martorell Central](/stations/martorell-central.md)
* [Martorell Enllaç](/stations/martorell-enllac.md)
* [Abrera](/stations/abrera.md)
* [Olesa de Montserrat](/stations/olesa-de-montserrat.md)
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [St. Gervasi](/stations/st-gervasi.md)
* [Muntaner](/stations/muntaner.md)
* [La Bonanova](/stations/la-bonanova.md)
* [Les Tres Torres](/stations/les-tres-torres.md)
* [Sarrià](/stations/sarria.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Valldoreix](/stations/valldoreix.md)
* [St. Cugat](/stations/st-cugat.md)
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [St. Gervasi](/stations/st-gervasi.md)
* [Muntaner](/stations/muntaner.md)
* [La Bonanova](/stations/la-bonanova.md)
* [Les Tres Torres](/stations/les-tres-torres.md)
* [Sarrià](/stations/sarria.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Valldoreix](/stations/valldoreix.md)
* [St. Cugat](/stations/st-cugat.md)
* [Volpelleres](/stations/volpelleres.md)
* [St. Joan](/stations/st-joan.md)
* [Bellaterra](/stations/bellaterra.md)
* [Universitat Autònoma](/stations/universitat-autonoma.md)
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [St. Gervasi](/stations/st-gervasi.md)
* [Muntaner](/stations/muntaner.md)
* [La Bonanova](/stations/la-bonanova.md)
* [Les Tres Torres](/stations/les-tres-torres.md)
* [Sarrià](/stations/sarria.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Valldoreix](/stations/valldoreix.md)
* [St. Cugat](/stations/st-cugat.md)
* [Mira-sol](/stations/mira-sol.md)
* [Hospital General](/stations/hospital-general.md)
* [Rubí](/stations/rubi.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [Colònia Güell](/stations/colonia-guell.md)
* [Sta. Coloma de Cervelló](/stations/sta-coloma-de-cervello.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Can Ros](/stations/can-ros.md)
* [Quatre Camins](/stations/quatre-camins.md)
* [Pallejà](/stations/palleja.md)
* [St. Andreu de la Barca](/stations/st-andreu-de-la-barca.md)
* [El Palau](/stations/el-palau.md)
* [Martorell Vila | Castellbisbal](/stations/martorell-vila-castellbisbal.md)
* [Martorell Central](/stations/martorell-central.md)
* [Martorell Enllaç](/stations/martorell-enllac.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [Colònia Güell](/stations/colonia-guell.md)
* [Sta. Coloma de Cervelló](/stations/sta-coloma-de-cervello.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Can Ros](/stations/can-ros.md)
* [Quatre Camins](/stations/quatre-camins.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Can Ros](/stations/can-ros.md)
* [Quatre Camins](/stations/quatre-camins.md)
* [Pallejà](/stations/palleja.md)
* [St. Andreu de la Barca](/stations/st-andreu-de-la-barca.md)
* [El Palau](/stations/el-palau.md)
* [Martorell Central](/stations/martorell-central.md)
* [Martorell Enllaç](/stations/martorell-enllac.md)
* [Abrera](/stations/abrera.md)
* [Olesa de Montserrat](/stations/olesa-de-montserrat.md)
* [Aeri de Montserrat](/stations/aeri-de-montserrat.md)
* [Monistrol de Montserrat](/stations/monistrol-de-montserrat.md)
* [Castellbell i el Vilar](/stations/castellbell-i-el-vilar.md)
* [St. Vicenç | Castellgalí](/stations/st-vicenc-castellgali.md)
* [Manresa Viladordis](/stations/manresa-viladordis.md)
* [Manresa Alta](/stations/manresa-alta.md)
* [Manresa Baixador](/stations/manresa-baixador.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Pallejà](/stations/palleja.md)
* [St. Andreu de la Barca](/stations/st-andreu-de-la-barca.md)
* [Martorell Central](/stations/martorell-central.md)
* [Abrera](/stations/abrera.md)
* [Olesa de Montserrat](/stations/olesa-de-montserrat.md)
* [Monistrol de Montserrat](/stations/monistrol-de-montserrat.md)
* [St. Vicenç | Castellgalí](/stations/st-vicenc-castellgali.md)
* [Manresa Viladordis](/stations/manresa-viladordis.md)
* [Manresa Alta](/stations/manresa-alta.md)
* [Manresa Baixador](/stations/manresa-baixador.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [Sta. Coloma de Cervelló](/stations/sta-coloma-de-cervello.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Can Ros](/stations/can-ros.md)
* [Quatre Camins](/stations/quatre-camins.md)
* [Pallejà](/stations/palleja.md)
* [St. Andreu de la Barca](/stations/st-andreu-de-la-barca.md)
* [El Palau](/stations/el-palau.md)
* [Martorell Central](/stations/martorell-central.md)
* [Martorell Enllaç](/stations/martorell-enllac.md)
* [St. Esteve Sesrovires](/stations/st-esteve-sesrovires.md)
* [La Beguda](/stations/la-beguda.md)
* [Can Parellada](/stations/can-parellada.md)
* [Masquefa](/stations/masquefa.md)
* [Piera](/stations/piera.md)
* [Vallbona d'Anoia](/stations/vallbona-danoia.md)
* [Capellades](/stations/capellades.md)
* [La Pobla de Claramunt](/stations/la-pobla-de-claramunt.md)
* [Vilanova del Camí](/stations/vilanova-del-cami.md)
* [Igualada](/stations/igualada.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Sta. Coloma de Cervelló](/stations/sta-coloma-de-cervello.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [St. Andreu de la Barca](/stations/st-andreu-de-la-barca.md)
* [Martorell Central](/stations/martorell-central.md)
* [St. Esteve Sesrovires](/stations/st-esteve-sesrovires.md)
* [Masquefa](/stations/masquefa.md)
* [Piera](/stations/piera.md)
* [Vallbona d'Anoia](/stations/vallbona-danoia.md)
* [Capellades](/stations/capellades.md)
* [La Pobla de Claramunt](/stations/la-pobla-de-claramunt.md)
* [Vilanova del Camí](/stations/vilanova-del-cami.md)
* [Igualada](/stations/igualada.md)
